手機4G上網追唔追查到發佈人?

用電腦上網可以用IP追查到係邊個人發佈
用手機4G上網追唔追查到源頭?

唔得，一定追唔到。放心為國出力

買太空卡用完丟左佢囉

但係可以查到發佈人位置喎...

(不過匪犬懶過蛇，肯查至奇)

恐怖分子唔識買太空卡先比人捉